2017 文憑試 數學模擬試 ( 中大數教學生搞）

2017 香港中學文憑考試數學模擬試 （中大數學教育系學生主理）

（成功報左名後，就一定有得考，唔會出現報左無得考既情況！）

2017年香港中學文憑考試數學模擬試推出左啦！！中英文versions都會有！名額有限，要報名就快手！
想係數學科争取好成績既2017年dse考生，一於參加今次既模擬試啦！
又可以試下自己實力，又可以感適應考試壓力，又可以知道自己既強弱項黎制定dse前既學習計劃，一舉幾得，何樂而不為？

模擬試特點：
1.試卷由熟悉dse數學課程同補習經驗豐富既中大數學教育大學生設計同批改

2. 試題貼近考評局format, 更會近年試題趨勢預測2017年考試會出現的課題，做份mock分分鐘等於做定份2017 maths dse 一次

3. 詳細評改服務: 改卷時會就每個考生的特點進行詳細既個人分析, 指出考生的強弱項，再提供針對性既改善建議！
無論你aim 5/5*/5** 定係aim 合格，我地份mock都會幫到你

4. 根據歷屆cutoff ，準確預測你係dse maths會拎既grade

5. 試後會係youtube拍片發放題解

考試詳情
日期及時間：2017年1月21日 （星期六） （卷一 paper 1: 10:30-12:45
卷二 paper 2: 1:30-2:45)
地點：青年天地教育中心 （屯門大興邨興昌樓地下8號）
費用：$150每人
優惠： 3人同行，每人減$20
5人同行，每人減$30， 10人或以上，每人減$50

FAQ:

1. 同其他mock有乜唔同？

我地出個mock係會真係用2012-2016 dse 既trend 貼2017題 （a1 a2 b part會出邊d topic?邊d topics 佔分會最重？ )唔會求其塞份卷出黎就算

2. 價錢方面…？

可能同其他巴絲搞既mock價錢有d唔同，但我地唔會9改完就算，會出detail 既analysis 分析返你強既同弱既地方，幫你進步！ 絕對係物超所值

3. 報完會唔會無得考？

我地應承各位巴絲，報左名就一定有得考！

報名：填妥表格
2日內會收到電郵，入面會有付款詳情，付款後會係2日內收到正確認電郵，代表報名成功）

如有任何查詢，可透過email: hkgmathsdsemock@gmail.com查詢，我們會儘快回覆。

業都未畢就出黎呃飯食 將來既老師

推post

又幾好唸頭喎

厄錢，我就黎挑你機，等你執7咗佢

150蚊 我屌你老母收撚皮啦
你班垃圾有乜撚野資格？
利申 QFRM

我比150蚊落場串鳩你地班垃撚圾
仲話咩數教 我屌你老母教畜

係咪bam得？

仲以為俾人bam左

150蚊一份又真係幾好賺，係搵場難d
租補習社個場唔知幾錢，可能都係自己友地方

要報都係報herman yeung mock la..
成本只係時間 一本上到網既電腦同埋printer同幾張紙

利申數學系

留名

我屌你老母啦 QFRM好撚巴閉？
食屎啦屌你老母 冚家剷

戇撚鳩鳩 你去食屎啦死廢物
87仔

你邊撚度呀戇鳩仔

屌你老母 收鳩皮啦 關你撚事吖87仔

仆街冚家剷啦屌你老母臭閪

講粗口就以為好撚有料？
屌你老母
低能仔

同我挽鞋你都未撚有資格啦屌你老母臭閪

巴打洗乜咁激動
佢哋連自己無知都唔知咪由佢囉

唔知依家 d dse雞係咪on9 到咁撚樣既 mock都報

中大數教

( Show Blocked User - Cowsep )

屌你老母 你都戇撚鳩

你走啦我唔想搞大佢

數教

介唔介意講下自己當年數學咩成績？

樓上個cowsep又新會員? 乜撚野87仔?
正一on99

你地上年係咪搞過一次？

收皮啦 知你資深嗱
87都唔識？google下啦

屌你老母臭閪

賣mock賺錢冇問題
問題係呢到唔係比你落廣告

Cowsep=分身
連巴得閒bam左佢

吾系甘牙夠明啦 你又屌?
最撚on9就係你 開po果個又唔係你
驚死人地唔知你有份咁係度周圍吠
大家唔撚好幫呢條撚屌推post啦戈
人地challenge你你就乜撚野都唔講就屌鳩人先
仲話中大學生真係影撚衰中大

唔好再幫佢推post

DSE 考得差仲想呃飲呃食？發下夢好啦數教

應該暫時無?應該得user?
btw我就覺得dse考得差又好好又好都無所謂 數教都可以係dse mathsm2滿分希望春風化雨作育英才投身教育界
佢係讀數教 佢係未來既老師 我姑且當佢係final year準備出黎做野 佢當你係有資格出一份卷比學生predict佢既成續
我最睇唔過眼就係係度搵錢 仲要好似癲狗咁係度咬 咁樣叫老師? 毅進仔黑警都唔會開口屌人老母啦 我都唔講你價錢合唔合理 夠唔夠料呢d野
最基本禮貌尊重都唔識 講乜鳩都係假
咁樣叫老師 屌 垃撚圾

師弟，乖啦，柒夠啦，返屋企啦

中大數學教育系 數學4都入到wo 響個咁既朵都幾柒

少少野想回應

1. 呢個mock係賺大錢？
老實講，我當初開呢個post係見到有個post搞中、英文mock都收人一份paper $40, 但個個post d 人都無比人鬧，再加上知道有巴打搞mock收90蚊一位（又係出哂post), 但最尾因為唔夠位逼住退錢，某d巴絲無得考，先諗住搞個mock出黎服務下大家。
我地係第一年搞，所以費用係高d （因為人數唔多但要場費,分分鐘會蝕） 但我地係諗住用心機compensate。我都唔怕老實咁講，我地收150蚊一個人（仲要有優點），扣左場地同影印費，每個人報我先可能得50蚊落袋，宜我地唔似其他mock改完就算，係會in details咁分析你既強弱項比建議 （如果你本身係5/5*/5**底，呢個服務未必對你有用，你就唔好報la），改一份我都預會用差唔多一個鐘 , 好似改作文個種detail法。如果咁做都叫掠水呃錢，我無野好講
隔離post,我唔收錢幫人改作文，都平均用成半個鐘above去改一篇文，呢度收錢，更加唔會好似其他mock咁出個predicted grade同分就算，而係會詳細分析。
但你話要好似隔離改英文作文咁free比大家就真係難，因為有場地+影印。

2.教育系學生貪錢？
如果讀教育系，就等於幫人補習要免費，搞mock要免費，我真係睇唔出理據係邊。咁所有老師都唔可以收人工？我可以做到既就係唔會呃學生錢，如果用一個幾鐘先換到幾十蚊都叫呃，我無野好講

3. cowsep 一事
我就唔識cowsep呢個人，至於佢係因為乜野原因係咁狂講粗口，我諗到兩個possiblities：
1. 佢係教育系學生，睇唔過教育系比人咁鬧，所以幫手還擊
2. 佢係好憎教育系學生，想藉此抹黑教育系學生

無論係邊個可能，我都絕對唔認同佢既言行。

4. 我dse係點？

當然有部分巴打話自己qfrm黎串我地，我可以回應既係，我dse個分係4c+1x 25 or above,當年個分絕對夠meet qfrm 既lower quartile, 入教育純粹因為鍾意。
有巴打想詳細知我dse成攣，恕我無可奉告。 如果你真係有興趣報既巴打，我可以私下show埋cert比你，但我唔會公開我私隱黎滿足花生友

4

講真好想問下你點解覺得你既心機會值150蚊？
仲有我想問下一份咁既數學卷點解夠分析我強弱項？
你得果幾十題係份卷度可以幫到我幾多？
其實點解你唔學下herman yeung咁樣做？
你見herman yeung搞網上免費補習點解唔跟？
你搞到咁商業化不如quit左數教過黎Business 啦
因為我唔想有一班友以教育名義係度將自己做既野合理化。

滿足花生友？唔覺
DSE成績反映到個人能力 更重要既係 你對DSE有幾多既理解
唔係話你5** 就對DSE既模式好理解
但如果你真係好理解dse 拎到5**係好基本既國
無人知你呢幾年學左幾多關於出卷 研究出題trend etc 既野 我個人亦唔相信數教會教你研究出題trend
所以show成績係好基本 亦都係點解某d補習名師到今日都唔肯考dse證明自己實力會係高登比人狂插既原因
如果你無一個5** 無論係當年定宜加 我都會建議你收收皮

agger 唔係長期跟d 學生 考完份卷真係無咩用
我都唔會建議d人去考mock
考既野廣極都唔會涵蓋晒所有野
tip中固然好
tip唔中 而你考既野咁岩係個學生最強項 可以話係害左個學生
我寧願跟足d 都唔會好似你咁搞
利申：wtsapp一向有問必答
如果學生屋企唔算有錢 一堂收餐飯仔都肯幫人補 (我知有巴打乜都唔收都幫人補 但我都好窮 ）
從來唔建議人玩mock

我都係個個原則： 你唔係potential service users ,我唔會同你交代任何我自己既私一中

我都係個個原則： 你唔係potential service users ,我唔會同你交代我自己既私隱。
如果你真係有心報，大可以問我成績，問完覺得我廢而選擇唔報係完全無問題

答我可以嗎

上面有人講Herman yeung
都係個句
有Herman yeung
比個原因點解我要跟你先？

做左d良莠不齊既mock冇咩好處

1. 我已經解釋左計埋優惠、場地費同printing, 最終落袋唔會多過50蚊
一個大學生用一個鐘去改一份卷， 加比詳細feedback落份卷度，呢個service值唔值50蚊，就真係見仁見智
2. 考份mock點都會有一定程度既幫助，但如果你要覺得考份mock可以有“ 補左十堂習或者操左30年pp”既效用, 咁係不設實際
我只可以講考完份mock可以比到你多過“私補兩個鐘” 既value, 但價錢會平過你私補
3. 醫生、消防員、老師、護士唔收人工咩？ 讀教育就唔可以幫人補習賺錢？ 我宜家收緊掠水價咩？ 你覺得我拎成一個鐘收50蚊（其實除開，我仲要出卷、拍片、mock個日要去睇場，時薪50蚊都無）咁都係算掠水？？
herman yeung 我都好欣賞佢肯free d resources出黎，但有人provide free service,唔代表我都要。 你覺得睇唔過眼教育商業化，我都唔覺得可以用教育做名義而叫人做免費勞工。 你可以選擇唔用要比錢既services, 但我唔認同一涉及教育就唔可以收錢。

唔係，今年第一年搞

你其實係咪答唔到我問題？
我冇質疑你既成績 你係咪咩qfrm low quartile 其實我冇乜興趣 只係唔妥你拎中大數教甚至係教育黎搵生意姐。
我怕d dse雞覺得中大數教d人數學好勁 以為你地真係識教數 但其實只係一班等緊grad搵唔到教席係度呃錢既人 係大學大把科 eg 精算 qfin 既人計數勁過你班人好多 唔該你地班人反省下自己點解做老師啦。

個原因係因為我見咁多坊間數學mock, 只係會就咁比predicted grade + solutions, 都無乜試過會比好詳細既individual feedback 比人improve，所以我想試下用改作文既形式去改數學卷做，睇下幫唔幫到低弱既學生進步
老實講，如果本身你覺得自己已經5*或者5**硬，唔駛哂錢報。

其實herman yeung free好多teaching resources,我都好欣賞佢，但佢應該暫未提供到呢種會詳細比feedbacks 既service

我係搞$40mock既人
我想澄清一點
由頭到尾我從來冇打算賺錢
甚至上年搞果陣我收$30成本自己倒貼左$1000
其實有數得計
影印$5
郵寄$7
租場$25
公文袋$1-2
我唔希望有人假借教育既名義 或者懶係高質素教育既名義
係依到賺學生錢
坦白講我自己一直都有做小組補習
但我從來都唔會直接係到叫學生報去賺錢
甚至係開個「高質素」既mock賺錢
要高質唔代表要賺錢
上年今年我一樣跟足考評局
准考證 試卷設計 甚至上年份卷貼中主題
請唔好覺得我冇比人鬧收錢就等如可以賺錢
我只係想比負擔唔到既學生/唔信外面補習天王既學生嘗試mock既滋味

岩岩以為你冇回我 點知我覆左你就回左我問題。
我冇話過教育係要做免費勞工。只係覺得你地太過overvalue自己既能力。講到份mock好似幫到好多咁。
你問心果句啦，咁樣既方法係咪最好幫到學生呀？
我section b 一條prob 唔識空左既話 你點知我係唔夠時間定係唔識做？你寫幾句comments係咪幫到我？唔該你班人反省下啦 搞清楚自己既價值同定位。傳道授業解惑你做到幾多種呀？一樣都做唔到就quit u啦唔好害人。

由頭都尾，我地都無諗過用教育個名黎等人覺得我地好有heart, 或者自己數學好勁

讀數教只係事實既陳述，而客觀黎講，我正正係因為讀教育，而明白到assessment後比詳細feedback既重要性，所以呢個mock同其他mock唔同係會比詳細feedbacks

精算/ qfin計數勁過我，大學同一個數course有qfin有數教讀，都有人高grade過我、有人低grade過我，唔知你話佢地數學勁既推論係由dse入學成績推論定點，所以我選擇用dse score答返你

如果你係有5*/5**既實力，真心唔好sai錢報我地個mock, 因為如果你係覺得自己識哂只係衰careless mistakes, 我地offer既比detailed comments 同recommendation對你呢講未必有用。我地呢樣野係for d 1/ 2/3 底，唔係咁知點樣進步時，可能叫佢地做份卷，再睇下具體問題出係邊（ eg 方程列錯， percentage唔明邊個比邊個多， time management有問題？） 再比返recommendation佢地，咁樣會有用過係咁叫佢地操pp,或者做完test但得過

分

搞數學mock既話可以搵埋我。
利申 Core 5** m2 5*

巴打sorry呀
今朝(27)就已經係個mock
下年如果你仲有興趣我再搵你

”overvalue自己能力”，我同你係到討論都唔會有結果。 只係覺得你未睇過我地會點改份卷就落呢個judgment有d武斷。 其他dse mock搞得好唔好，唔等於我地個mock會搞得好唔好。 如果你真係拎到我地改既野 or份卷，真係覺得我地做緊既野係完全無價值，到時你大可以公開哂所有野任鬧我地

唔好咁天真啦。大佬
如果係level 1/2/3 先唔好報呢個mock呀 你會唔會覺得因為你d comments可以教返人地幾年都掌握唔到既野。我咪講左如果我空左某一題，你會覺得我係唔識做定唔夠時間呀。你所謂comments既例子我係annual report都見唔少啦。姐係我錯左條nCr / nPr 既題目，你d comments係咪重頭教返我一次同埋可以令我睇完一次一定明先？
收手啦唔該。

隨時pm我 如果pm功能開左既話

搞40蚊mock 既巴打， 你都知你咁要倒貼tim,你一份卷 （sub paper)收40蚊，我地計埋兩份卷先收百幾， 我地第一年搞，唔似你地學生個base咁大，無咁多人share場地費，你覺得我咁都叫掠緊水？？ 我分分鐘自己都要倒貼

我拎你黎講，唔係覺得你會賺到錢。

123底唔係by topic去睇返Herman yeung d片或者自己學返晒唔識既野
而係走去報你個mock拎你幾句feedback

好啦 當我有time management 問題啦。
你地有咩獨到見解幫到我？除左做快d同操多d之外？

只係我唔gur d人講到我好似會掠到d乜大錢， 我唔係完全收緊成本價，但最終除返開50蚊時薪都未必有，咁都比人鬧成咁，我會覺得d 人expect人係做義工。

如果有乜得罪講聲sorry，我好欣賞你地肯用成本價搞mock

首先其實我地係成科收$40
第二點解你會覺得搞mock有學生base
有幾多中四五會無啦啦報mock?
冇咁多人咪book細d 囉
冇人叫你得20個人都要book個200人既場架嘛
總之壓低成本係我地搞mock既責任貼宗旨

你收百五wor大佬
同埋改數學卷點同改英文卷呀大佬？
你改paper 2依家人手同我逐條對？
同埋我paper 2錯左 你可以比咩feedback我？
你知我個step係點咩？

你唔好再係人地身上拎光環啦
兩個level黎嫁大佬

我會認真幫你諗下，如果你係a part 做得好多，加a part d steps好詳細，可能suggest你a part飛快d，寧願你a part唔見一兩分，都唔好b part大敗

如果你係底弱， attempt去做section b最難個一兩條，見到你好多“戰績”但都拎唔到乜分（or得一兩分）， 我會suggest你擺多d時間係section a 黎拎穩左section a d分先，因為secion a既分係比較合乎效益

我會收埋你張rough work sheets,當然如果你全部用計數機operate, 無寫過任何野，咁真係無法

我無諗過要同佢類比d乜

你知我邊題打邊題？兜得好
轉過黎讀business啦

認同，其實最有效既辦法係無論

認同，其實最有效既辦法係無論乜野底子既人，操30年pp操夠5次，唔明即刻問老師或者上連登問，實5**硬

如果你係為左賺錢嘅 你無腦
你唔係以為會有人睇到你係到9up一輪會黎幫襯你唔幫襯出面啲補習社？你憑乜？
如果無唔係為左賺錢 你更加無腦
白做一輪野 學生又圈唔到 時間成本都哂尻埋

上面有巴打叫你轉讀business 我勸你都係算吧啦兄弟

9唔搭8

講econ既話，econ既postulate就係任何人都會maximize自己既utility, 我既time cost 比出黎就一定有價值，未必係為左賺錢，可能係因為唔抵得d人亂鬧。
你留言都有time cost wor, 巴打

得啦總恬黎講，
報左呢個mock既人唔deserve有一個大學學位
因為連大學生最基本既批判性思考都冇。
你睇條友連話睇返rough work都講得出既時候
就知佢真係好有料。問心你班友做paper 2既時候係咪逐個step寫哂出黎？你睇返自己rough work都亂啦 仲話睇人地。

最後一句，收手啦

on99 傻仔

其實數學呢D 咁客觀嘅科有咩好比feedback 文科同作文呢d就話評分比較主觀要評語去令學生知有咩問題
數學卷你比返份Solution 都知自己錯咩啦

唔好柒落去啦 你諗到件事好美好 啲人會buy你個套 唔好撚傻啦
做生意唔係咁做架

no la, 肺腑之言，唔係講反話

又講herman yeung

佢以前搵咗幾多錢？

屌唔好咁講呀樓主。
Level 1-3果d仲要報你個mock拎5**嫁屌

本身就算level 1-3, 做30 年pp 5次，有唔明即問老師，實有5**

起碼好過班無料扮四條既人啦
喂，樓主唔係講緊你呀

唔得 一定要加埋你地個$150 mock 拎 feedback 先得

點似你四條扮無料咁謙

如果佢地肯咁做，絕對唔駛

梗係唔得啦。
你收人150蚊睇rough work
咁正既服務係邊度搵
祝願報左呢個mock既巴c每一年都有機會報返呢個咁抵既mock

唔講rough work 都無咁柒
講完比人屌完都唔潛呢下好野
定應該話有做教畜既潛質

那我幫樓主講句說話啦，你出mock 賺錢其實我覺得無問題既，都無理由逼你學其他巴打自己貼錢搞。
但樓主都唔好太高估自己、抬高價錢，你所謂既feedback 我諗都只係錯factorization/ probability/ ADAS 就要操返actorization/ probability/ ADAS 既題目，又或者見唔夠時間做、個feedback 就係做快D/ 做section a 好過做b2

樓主又會轉移視線話人睇唔起佢數教架啦

數教人都冇睇得起過佢。
我唔理你係咪數教人(不過睇怕都係)，請唔好用數教個名岀黎招搖撞騙。
冇人容許過你拎全個系會既名聲岀去較飛。
其實我唔想篤你岀黎，唔好柒到迫我拆爛你盤生意啦。收手啦好冇？
利申 中大數教
搞到咁樣實在對唔住各位爸打，數教既同學表示唔知呢單咁既生意，亦都對呢件事非常反感。

收皮啦你

數教狗特別on9

反正grad左之後d人都唔會請架啦，老虎蟹都請Bsc math + pgde先啦，唔趁依家cap水過幾年點算呀

樓豬呢

其實 如果做生意
客都未有 吹到曉飛都冇用
所謂小財唔出 大財唔入

先計劃下成本
-場租費
-印刷費
-人力成本（timesheet)

Budget 做左後

再講舉辦是次活動費用每人平均幾多 （例如40元）
再收成本價/蝕住做
售價一定係有數據，計過breakeven 去substantiate 個price

仲有要有啲sample 做出黎，例如show 幾頁mock
排版格式字體大小字型 貼近exam
題目要有深度 太簡單又會比人覺得流
答案要多過考試局 例如 解simultaneous eqn 可以有elimination substitution
如果做MC , matrix 會唔快D?
有啲MC , 代個answer 既數入去可能快過step by step derive 個答案
有啲MC 圖形比例用間尺 去度 可能仲快過計？
所以一份好既答案應該包括logical flow of calculation
Many alternative method
Time management: fastest method
所以sample 都係marketing 既一種

如果反應好，學生覺得正，大可以比貼士/留言
售後服務例如跟進學生成績 考試備戰等

第一次搞得好掂 建立左口碑
第二次可以有錢賺

今次係生意上 個marketing / PR 可以有改善空間
另外Cost accounting - how to break even

不過有咁大market competition
有班龍頭大佬已經佔好大比例
Barrier of entry exist

鳩噏完

少年，做乜之前都諗多步。
我係學生既話，見到呢個ad第一樣想問既係：你憑乜？依家社會補習最多人認同既係dse成績、學歷、學生既好成績比率，你呢？就憑你係數教？d學生俾學校d教畜教得唔好先出黎補姐，但個個教畜都讀過教育架，我有乜理由要信個數教？！
我係數教學生or老師，見到呢個ad第一樣會諗既係：負皮 如果有個校長知道呢個消息，叫個數教畢業既老師幫每個學生做詳細feedback，最多俾返50文佢，佢除左唔撈用畢生時間黎斬你都冇乜好做。
大佬呀，evaluation最好係老師做完，搵個岩既方法去幫個學生，唔係咁唔負責任咁俾feedback，然後冇follow up冇下一步planning冇下個evaluation，由得個學生搞掂。
你係有心既，就照顧一小部份學生先，學生需要既唔係一兩次既mock，更唔會係你一兩句feedback，而係長期既幫助。
收手啦。

利申 我都係數教教畜
雖然我數學5**，我岀面補習都收好便，但我明白佢收得貴嘅原因。你都應該有試過補數學或者學校老師教得勁有heart勁認真，好似yeung sir咁，佢收得貴無人會屌佢。宜家個問題係大家唔信佢會岀得好/改得好，咁其實大家又唔識佢，是咪一直猜測佢嘅能力有幫助？
如果從來無mock收得便嘅我諗150一定唔會俾人屌話貴，唔知你係咪真係數教，如果係唔該你諗清楚教育值唔值呢個價錢。數學勁嘅人唔代表鐘意/識教數，讀過中學嘅都會明呢個道理。
我無對呢件事反感，唔好拉埋我落水。
sorry for 1999

校長叫學生補習即係自己學校老師教得唔掂喎⋯⋯

其實數教圈子好細，乜都沒秘密

I love bba 命運註定要揀你～
無論去到澳亞歐美 一切學術盡化商機
I love bba 人文教育排第尾

I mean 校長叫老師做feedback

油水唔係咁撈架同學
仲有我諗我知你係邊個

以前仲未比人屌得夠多咩
收手啦好嘛 學術能力又唔係高過人

有料爆？

50蚊時薪都未必有?
當你有40蚊時薪先算啦
咁你姐係搵緊食啦
上呢度搵食會比人屌係常識

人地巴打扣晒費用係真係無賺，你攞黎比

事到如今，建議樓主加埋解卷session，教下啲解題skills都好過啲咩feedback啦

樓主有冇考慮讀返個 introductory to microeconomics?

?k

人地4C1X 25 or above好撚威水啊
QFRM low quartile

我都想知係邊個

qfrm已經好少聽人讀 身邊兩個qfrm既朋友都係已grad/就grad
通常而家都係聽bbba 想問下係咪已經無開定係nonju先入到定係學位真係非常少

講咁多不如全部都免費喇 收錢又比人話教畜又話自己major好打過人地好多

Lm

又偷換概念

屌你老母想呃水魚過主啦 150蚊咁撚貴 屌你老母都幾撚大諗頭 含家產

on9

中六雞路過

難得次見到咁多數學老師/勁人/讀數嘅
我有啲問題想問下各位
我係一條濕鳩文科仔 靠死操爛操依加數學應該係Lv4
我想有個突破
因為我唔肯認命 我細佬數學好勁 我就唔信我身為哥嘅做唔到 所以想睇下有冇機會上到Lv5
我卷二個唔知點解做做下就開始有突破
但係卷一上 就點都過唔到
我對住甲2嘅一啲新問法/扭一扭左問法嘅題目 我就會收皮/要諗好耐先得 反而乙部又好少少（當然係指頭個幾條問得好死板嘅題目）

我有諗過解決方法
我應該涉獵唔同出版社嘅卷目 黎增加對各種問法嘅認知廣度，從而對不同新嘅題目/題型都有一定嘅印象同切入嘅大致方向？

定係加緊鑽研DSE/CE嘅數學卷 黎增加對數學科知識嘅深入度，從而從紮實嘅知識解決唔識嘅題目？

求各位數神解答

報樓主個mock

唔好咁啦 我對於佢個Mock黎講 我係夾係中間嘅邊緣黎
佢話5/5*/5**底嘅人唔洗報
話個Mock係專For Lv1/2/3嘅人
咁我呢垃圾4仔又點可以報呢

開POST問過啦不如 無謂幫佢推
同埋有無例子

我報左名 我見到樓主send左個email比我。

感謝你對本次模擬試的支持。較早前我們已收到你們填妥的表格，現提供付款詳情如下：
銀行入數： 506-531102-292
價錢：$150 每位
$120 每位（三人同行 ）
$110 每位 （五人同行）
$100 每位 （十人同行）
付款期限：2017-1-15 23：59pm之前
入數後請拍下入數紙（用鉛筆在入數紙上寫上自己名字）照片，並連同照片電郵至hkgmathsdsemock@gmail.com（此電郵地址）或wtsapp至92608205。如有使用同行優惠，請在電郵中注明。
收到入數紙後，我們會發出確認電郵，證明報名成功。
如未能在2017-1-15前收到相關照片，將被視作退出是次活動。
如對是次模擬試有任何疑問，歡迎透過此電郵地址或wtsapp至92608205查詢。

想問樓主係咪仲想搞落去 唔收手？

?

去到邊都見到垃圾刺客

電話

真係智障
好多年前我都響高登搞過math mock
果陣我係唔收錢, 點解? 最後係倒貼左三千幾銀搞

出份paper花我一個鐘
改卷連無限comment加傾又只係花我幾個鐘
印野? 印一份latex 出既p1+p2, 落旺角好景印, 同豉頭婆熟,8仙一張A4, 100份25頁A3印四面雙面都係400蚊。

好老實我去買次股票手績費都唔只四舊啦

講到自己大義凜然咁, 又可以give detailed comment比學生, 咁fine, 咪睇下你有幾多料同埋有幾kind囉。25分就出嚟講到自己份mock 天下第一咁都算, 咪睇下你既service quality有幾高, 結果係點? 咪得個串字。

利申: 我諗我唔使利申啦 廿幾歲人仲用中學成績打飛機, 會唔會悲哀左啲

btw, 丁同學, 下次記得要set好個privacy 啦
同埋記住, 呢度係香港地, 我地唔歡迎不知天高地厚既大陸人的。

丁子揚同學

嘩有正義超人呀 有供有求你係度嘈乜 人地收150有人報關你撚事咩巴打 無野搵野黎搞 想問你係咪仲想煩落去？

巴打其實你仲惡過共產黨 我係香港人都以你為恥 點睇？

其實我本人好和善既...... 又厚面皮, 冇咩既

做老師等於做義工？老師都係一個專業，你唔收錢就要全部人都唔收錢仲唔係惡過共產黨 你有錢去買股票，對唔住，400手續費對我黎講已經好多

人地想收幾錢咪收幾錢
讀書讀到中六都應該識衡量自己既經濟能力同mock既價值，覺得值咪去考唔值咪算
但係樓主拉埋人地平既mock黎講仲講到自己會用心好多咁就真係得啖笑

數學又唔同作文，識就識唔識就唔識嫁啦。有乜可能做完份卷自己都唔知問題出係邊如果連time management呢d最基本既考試技巧都要人提先識做我只可以話條友本身就冇心考試

而家想做卷要難到離地既有joint us 中等既有教圖 200蚊內可以做十幾份
數學考mock既作用只係比d學生拎個成績打下飛機搵下臨場感，搞太多野真係冇必要

無知一問4c 1x 25就入到qfrm?

收撚皮啦屌你老母

其實個問題只係借連登黎賺錢啫對比出面遵理／小型補習社，假如有番一定質素，我覺得150唔算過份，做咁多野都要時間
只不過黎得連登sell就expect應該接近成本價咁幫學生，而唔係兜客賺錢

賺下錢都唔得？香港人真係惡死

平時出街都唔止呢個數啦

真心不如你去教下書攞下經驗先再岀黎柒 淨係係度紙上談兵靠logic去分析宜家嘅學生覺唔覺有啲廢？

借連登做宣傳賺錢有咩問題？唔係個個好似你咁淨係識上黎9up幾句就走嫁巴打 上得連登就expect接近成本價做義工？建議巴打讀下logic先 你又知樓主份卷有無質素？莫非你又係先知

冇架，好老實自由市場明買明賣，亦都可以明屌。佢有自由自己150蚊做佢既生意，我又有自由屌佢架。我自問教過人，考試冇問題，過去經驗同我講，吹得愈大柒得愈大，咁咪講比大家聽成本價係幾多，睇下潛在消費者點決定囉。

可唔可能呢味野講曬架，訴諸可能邊個唔識? 咁樓主25分都可以教數教得好，遇著難數一樣比到insight 學生架。我夠可能係會考30分，夠可能響top journal 寫過文，夠可能上過報，夠可能同美國領事館同傾事談笑風生添。你信唔信呀?

上得嚟拉生意，預左比人質，點可以一邊戴頭盔一邊屌人"收錢點解唔得"?大家對補習老師既expectation 唔同，咁你係要搵食既咪自便囉。

其實你係咪有份搞既人？
依家佢係誇大佢所謂既服務呀大佬
用下個腦都知佢份卷係咪會幫到咁多呀

讀多幾年書先出聲啦
日日係度出醜

你真係收撚皮啦 同我講嘢？
仆街死啦去

戇撚鳩

屌你邊個未做過考生啊
我使唔使教過書先識分析自己啊

白癡仔

化學巴打都過左連登 AC2食女高手

我屌你老母臭閪 你仆街死啦
道理又無
你噏乜鳩姐

屌你老母 躝返小學啦

死傻鳩 冚家剷啦

做乜撚咁撚小學雞架屌